[仆街]我岩岩用foodpanda叫左個吉豚屋外賣,個外賣仔個名

叫左個咖哩豬排飯
送餐個條友個名

依家我好撚不安

即叫即炸

炸樓豬扒

香港真係多得您呢啲人唔少

喺佢面前即開即食

人地做得咁辛苦
請佢食件都好啱

樓主係豬扒